美國參議員彼得斯：總統必須簽署香港自治法

每一分每一秒兩個黨都鬥黃

Retweet

RT L C

大豆侵肯簽未

簽左都冇用，要總統下令先可以制裁

借個位 會員標籤功能

條法內容係咩?

侵侵唔會蠢到又畀拜登 表演啩？ 人哋已經話你 軟弱喇喎！

唔知Biden 當選咗民主黨班友態度會點呢

鬥黃

岩岩送到
唔洗睇條文就簽